新買咗件玩具

好核突

溝到佢就真係新玩具啦

妹妹仔 借對波嚟揸揸

Btw 隻野笑得好猥瑣

多謝樓主教路，點合法影囡囡

下次focus好d 知道嗎

對面條女D奶假㗎

個形狀好唔自然

假都好正呀

where buy

條女做雞架？

我地都係討論返件玩具啦

條女

好....撚大包米